Как иногда на камне гробовом
Взор путника знакомца имя встретит :
Так верным сим хранимое листком
Быть может взор твой и мое приметит.
Вспомянется-ль забытое давно,
Помысли : он быть может взят могилой!
Но где бы прах мой не лежал , друг милый,
Верь — сердце здесь мое погребено!
